按照貿易戰睇，連登仔既支爆完全無望

首先以連登仔支爆既定義係中共因經濟管唔掂地方法，政局不穩之後各地擺脱中央控制

但而家睇習帝借貿易戰順水推舟，同侵侵一齊剪中国14億人羊毛
再玩第二次上山下鄉，文革攪散地方反中共力量
用軍權解決暴動問題
而且有高鐵，通訊又發達， 基本上2~3日内可以控制度唔似以前

除非真係美國打柒中國再扶值政權，咁又無可能

中國金融專家: 習近平犧牲國家利益，換取自已的勝利

支乜鬼野爆呀
連登仔變哂連登老人都應該未爆
不如期望皇天擊殺
機率仲高d添

睇習大大手段點囉
當年毛澤東
得罪晒世界兩霸
鎖國三十年中共都冇收皮
之後鄧小平開放
需要資金同香港人做開荒牛
好識do 咁默許大陸婆公開做雞
到今日低端雞蟲仲好回味
唔小連登仔咁樣先有機會出世
時代呀

無啦，香港一早爆左先
而家咪用大灣區吸香港資金再宰殺

機會大la
冇眼睇

支爆定義好似個個唔同
如果淨係講經濟泡沫爆煲
依家係發生緊
但點爆都好難令支共倒臺
支共只要保住班權貴高層嘅利益
支共唔會內部分裂
咁就算支國餓死幾千萬平民
都影響唔到支共管治
最重要確保支國平民無工開要餓死都無能力作反
靠依家天眼系統同電子支付監控
所有民眾行動都俾支共掌握住
可以見到政權好穩陣
結論係
支國好多平民會變窮
地方小動亂會多咗
但對高層無影響

而對香港最大影響
應該係治安會越來越差
好似七八十年代
好多省港旗兵嚟香港搵食
預計好多賊會用借自由行嚟瘋狂犯案